開始覺得燒山既爭取大多數市民支持既策略係ON撚9

全香港市民都冇人有槍有炮
比你全市民企係你果邊又點撚樣姐
又唔可以暴力, 只可以拉橫額
拉橫額點樣係雜近平身上乞到舊屎返黎呀?
法輪功拉橫額拉撚左N年啦
雜近平有冇阻止青關會做野呀?

與其晒時間爭取大多數香港市民支持, 不如爭取西方國家支持好撚過
洗撚理D市民感受同立場咩
你阻唔撚到佢地搵食,有工返就得啦屌

我同意爭取外國勢力支持重要過爭取大多數市民支持
不過後者都重要，如果民意係壓倒性，港共亂黎都無咁大膽
比較下梁游宣誓同教大大字報
前者因為泛民親中一致反「辱華」，支港成功釋法DQ
後者原本想照辦煮碗，結果出現劉曉波大字報，民意反彈，港共縮沙

加泰內部有民眾支持至持續500年

歐盟都冇出聲

加泰嘅啟示係於獨立議題入面，國際強國根本唔會幫你，淨係可以靠自己

所以爭取市民支持先係正途，香港獨立後會係一個民主社會，民意自然至關重要